[{
    "id": 1,
    "name": "Базовые вопросы",
    "questions":[
    {
        "id": 1,
        "question":"Сколько цветов в радуге?",
        "answers": ["3","5","6","7"],
        "correctAnswer": "7"
    },
    {
        "id": 2,
        "question":"Ближайшая звезда к планете Земля?",
        "answers": ["Сатурн","Проксима Центавра","Солнце","Сириус"],
        "correctAnswer": "Солнце"
    },
    {
        "id": 3,
        "question":"В чем измеряют уровень шума?",
        "answers": ["Децибелы","Амперы","Вольты","Парсеки"],
        "correctAnswer": "Децибелы"
    },
    {
        "id": 4,
        "question":"Кто стоит на 2 месте по интеллекту после человека?",
        "answers": ["Дельфины","Обезьяны","Улитки","Нерпы"],
        "correctAnswer": "Обезьяны"
    },
    {
        "id": 5,
        "question":"Длительность суток на Земле?",
        "answers": ["Ровно 24 часа","Чуть меньше 24 часов","Чуть больше 24 часов", "23.5 часа"],
        "correctAnswer": "Чуть меньше 24 часов"
    }
        
    ]
},
{
    "id": 2,
    "name": "Средние вопросы",
    "questions":[
    {
        "id": 1,
        "question":"Самый полноводный океан?",
        "answers": ["Тихий","Индийский","Северный Ледовитый","Атлантический"],
        "correctAnswer": "Тихий"
    },
    {
        "id": 2,
        "question":"Чем село отличается от деревни?",
        "answers": ["В селе есть кузня","В селе есть церковь","В селе есть рынок","Село больше чем деревня"],
        "correctAnswer": "В селе есть церковь"
    },
    {
        "id": 3,
        "question":"В чем измеряют космическое расстояние?",
        "answers": ["Сантиметры","Амперы","Децибелы","Парсеки"],
        "correctAnswer": "Парсеки"
    },
    {
        "id": 4,
        "question":"Синоним к слову сладкий?",
        "answers": ["Соленый","Слизкий","Манящий","Притарный"],
        "correctAnswer": "Обезьяны"
    },
    {
        "id": 5,
        "question":"Скорость света?",
        "answers": ["1000 км/ч","Почти 300 тыс. км/час","Почти 300 тыс. км/сек", "Равна скорости звука"],
        "correctAnswer": "Почти 300 тыс. км/сек"
    }
        
    ]
}

]